一人N件以前成日做而家唔再做既事

1.MSN
學生時代真係好沉迷MSN，每日放學返到屋企就傾到訓覺，係個Mon前面一路等人Online甚至係等女神 仲有佢啲小遊戲（踩地雷）

2.傾通頂
唔係講緊面對面個種（雖然而家都好少 ）
係講緊煲電話粥煲通宵個啲，傾成6，7個鐘然後一齊傾住電腦睇日出個種感覺真係...唉

3.駁三線
同啲fd一齊駁三線講是非又係好正，甚至駁電話打133比女神為左聽佢把聲

4.SMS
以前限住數據甚至識朋友第一件事就係問左對方電話咩台，睇下SMS洗唔洗錢，仲好記得用緊儲值卡既年代有次同個同學表白完電話咁啱無哂錢真係屌左出聲

人愈大科技愈發達就冇哂呢啲回憶

拖老母隻手

Post ig

打丁

功課

玩圖片接龍post

上高登

訓覺

仲要越泥越少時間陪到佢地
利申：同父母感情好好

我決定今日起要好好錫我老母 唔想後悔

玩跑online

舊時啲人寫情信添唔同年代有唔同回憶㗎啦

細個每晚臨訓前都會錫啖老母再同佢講早抖

講起就諗起以前成日傳紙仔

唔著低褲出街

底褲

細個落街買零食真係唔會著

早瞓

兵

笑

以前成日睇動漫 講親新番名至少都會知邊套
曾經好想睇返 但愈大愈無個股衝勁去睇

send emoji

番學